我係一個和理非，對唔住，我永遠都唔割蓆

手足們要記得我地當初點解企出嚟

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

推返你5隻嘢上嚟先

全面落實雙真普選

徹底撤回逃犯條例

必不追究反送中抗爭者

成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

撤回612暴動定性

智取呀手足，機場唔係和理非專屬
勇武入機場，先係最恐怖
全世界經驗，入機場係未輸過，軍政府都要投降

隔離post

推

無人理我都繼續推

五大訴求、缺一不可！

啊蛇 換黑色衫去邊啊？

Be humble 唔係所有人好似連登咁義無反顧地支持示威者

勿忘初心

be water, be humble

唔割蓆唔鬧前線 但我要remind返我地既五大訴求
好耐無見過佢

政府成日請打手spin去仇恨沖上頭就會失民意
根本一d關係都冇
問題係政府到
政府要解決
唔係日日開記者會重複返個問題

Push

禁到手指抽筋都要推 我地要贏 我地要一個都不能少
我地要贏 我地唔可以輸 我地要贏敵人一定要目標清晰
敵人目標好撚清晰 好撚可怕

me2

pish

一項訴求都冇應承過呀 !!!
不割 !!!

中共就係要你人民鬥人民鬥到自己輸

咁點解我地要順佢意啊？

我好嬲 我每日都好嬲 每日有狗屋要圍就圍狗屋 要gear就幫手買gear 要貼文宣就貼文宣 每日搞完一大輪 根本訓唔到 好怕突然又唔知有咩事發生 每日搞到凌晨3點幾先訓 第朝繼續 我好想班狗同奶共既人一舖清袋 但我好清楚知道人民鬥人民 贏既會係國家 輸既係人民

你班五毛要玩網絡戰啊？和理非返咗屋企繼續戰場

水能載舟亦能覆舟

上兵伐謀;其次伐交;其永伐兵;其下伐城

故兵無常勢，水無常形
能因敵變化而取勝者，謂之神

五大訴求

up

努力地推

Pushy

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

不割蓆不分化！我地唔鬧交！只提五大訴求

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

不割蓆不分化！我地唔鬧交！只提五大訴求

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選
0
0

輕輕一推

再推

間中就再推一推

推兩推